八點鐘早晨，尖沙咀返工ge來來來幫婆婆手

岩先港鐵出天星碼頭既隊道連儂場見到婆婆係幅牆撕緊，我上去問一問，原來佢係諗住貼返新poster上去我同佢講聲加油

巴絲有時間ge，行過打打氣幫幫手!

推

推好人一生平安

婆婆同樓豬一生平安

push

最後一推